<resources>
<!-- FONT FAIIMLY FOR Project -->
 <declare-styleable name="customfont"> 
     <attr name="android:fontFamily"/> 
     <attr name="android:textStyle"/> 
 </declare-styleable>
 
 
 	<string name="app_name">MovieO2</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="menu_settings">Settings</string>
        <string name="menu_add">新增</string>
        <string name="menu_share">分享</string>        
    <string name="title_activity_main">MovieO2</string>
    <string name="app_id">739680709398321</string><!-- facebook -->
    
	<string name="namelabel">"Name : "</string>
	<string name="TitlePeople">"素人"</string>
	<string name="termstxt">服務條款</string>
	<string name="Dialog18x">"警告︰您即將進入之看板內容需滿十八歲方可瀏覽。根據「電腦網路內容分級處理辦法」第六條第三款規定，本網站已於各限制級網頁依照台灣網站分級推廣基金會之規定標示。 若您尚未年滿十八歲，請點選離開。若您已滿十八歲，亦不可將本區之內容派發、傳閱、出售、出租、交給或借予年齡未滿18歲的人士瀏覽，或將本網站內容向該人士出示、播放或放映。"</string>
	 
	<string name="terms">歡迎您使用AVDb，當您提出申請、註冊使用、下載或使用軟體時即表示您已閱讀、瞭解並同意接受本服務條款之所有內容，「AVDb」得不定時修改及變更本服務條款，建議您隨時注意APP公告或該等修改、變更，異動內容於公告日起生效，若您於變更或修改後繼續使用「本服務」，即視為您瞭解並已接受及同意變更或修改之服務條款，假如您不同意本服務條款，請您立即停止使用「本服務」。(若您是未滿二十歲的未成年人，除應符合上述規定外，您必須在使用本服務或申請/加入本服務會員前，將此約定服務辦法及條款請您的父母或監護人閱讀，並得到您的父母或監護人同意，才可以申請、註冊及使用本服務。當您完成相關申請，開始並繼續使用本服務時，則表示您的父母或監護人已經閱讀、瞭解所有及其後變更或修改內容並同意此約定條款。)
a.本站就如同國內友站論壇同屬清新 健康 專業的女優排行榜，首先要有禮貌…
a1.嚴禁排擠會員、政治話題、嘈吵糾紛、種族攻擊 或 不尊重沒禮貌 等言論(包含在任何 個人資料 上發表)行為，以保持論壇氣氛和諧。
a2.任何不尊重，沒禮貌，語氣不好等行為，不管你有什麼理由在本站都不能接受。
a3.嚴禁傷害他人名譽，聲譽，污辱 或 粗口罵戰：
本站希望各會員能理性討論，互相尊重，不希望各會員有人身攻擊，污辱，詆毀個別民族、地區人民，粗言穢語或帶有粗口的貼圖及行為。
污辱泛指言詞卑劣，無事生非 或 利用尖酸刻薄的字句惡意抨擊或中傷對方，令人難堪，及以傷害他人名譽聲譽，貶義之字詞形容對方等，違規者停用帳號。
b.承諾與義務
b1.冒用他人名義進行post文。
b2.依本服務註冊之項目提示，提供並維護更新您本人正確、最新及完整的資料。
b3.嚴禁使用多重帳號，亦即只能申請一個人的使用帳號。
b4.不得借用AVDb使用任何明示暗示名義作為廣告商業用途。
b5.使用者必須年滿18歲。
b6.未經本站同意，不得透過本站留言或是新增列表方式發放或是宣傳商業廣告。
b7.禁止幫助任一第三人或商家申請或使用帳號，或冒用他人名義申請使用帳號。
b8.故意使用不當語法或程式，破壞服務頁面顯示及正常營運。
b9.害他人營業秘密、商標權、著作權、專利權或其他智慧財產權。
  
若您違反以上任何規定，AVDb有權暫停或終止您的帳號，並拒絕您使用本服務。
C.會員發表分享、討論等言論注意事項
本服務所提供的會員服務，包含且不限於未來即將推出的功能：分享機制、留言版、群組討論幫會、，均允許註冊成功之會員使用者主動傳播訊息、發表自己的消費經驗分享或議題的觀點及其他言論。這些內容並不代表本服務的立場，本服務對於使用者的言論不負責任，亦不擔保各使用者提供之屬名其資訊或之真實性。本服務同時有權力但無義務依其自行之考量，拒絕或移除經由本服務提供之任何內容。會員並應遵守下列規定：
c1.嚴禁發表與主題無關的言論。
c2.嚴禁發表商業廣告文章。
c3.嚴禁發表任何謠言、猜測、不實捏造的言詞。
c4.嚴禁發表人身攻擊的言詞，誹謗他人或侵害他人名譽。
c5.嚴禁發表挑撥族群意識或煽動對立的言詞與謾罵。
c6.嚴禁發表公然侮辱他人或者捏造事實誹謗他人的言詞。
c7.發表分享使用超連結功能，含延伸閱讀、網址等，不得有下列情形：
為違反善良風俗等連結。
為賭博、詐欺、病毒等網站連結。
為廣告、活動等宣傳用網址。
為商家官方網址、部落格。
d.系統中斷
d1.本服務如有系統中斷或故障等現象，或許會造成您使用上的不便、資料流失、被人變更或其他經濟上的損失等情形。您使用本服務時請自行做好防護措施，本服務對您因使用或無法使用本服務造成的損失，不負任何賠償責任。
d2.您同意因您的非法操作而造成的損失，本服務不負責任，您應當自行承擔一切因自身行為而直接或間接導致的法律責任。
e.免責聲明
本站只提供網上平台予註冊會員，問責悉由發文者自負！與本服務人員並無任何關連！
</string>
	<string name="privacy">"素人"</string>
</resources>